利狗贏波我食屎

屎都無得食

水昌宮贏波我食樓主啲屎

屎好唔好食？

要咩味ge屎

食

假波唔計

樓豬厄屎食

你隻食屎狗唔食屎食乜

yes

樓主 我地到左啦

食左未

和左sor9